政府讓步: 「與未成年少女發生性行為」將不會被移交

還掂都放生咁多罪
不如徹回條法例啦
依家唔係concern邊啲會交邊啲唔好交
最重要既係中國法治未完善啊 柒婆
b

中共要砌你老母生豬肉，咩罪都作得到出嚟
強姦隻豬又好，交通意外都好
只要中共要屈你想捉你嘅，想要你衰咩都得

有人據到銅鑼灣書店事件，未立法都可照捉你走
所以立唔立法去捉你都得？錯晒喇！

未有法律依據嘅時候，要做得偷偷摸摸
想要香港政府support都唔易
又要驚俾人發現要解畫
（雖然就算發現咗佢都係「理撚得你，吹咩」嘅心態）

第日有法可依嘅時候，就算係捉你，只要拎返部錄音機出嚟講句：「個別事件我地唔會評論，但所有事件都必需要法律依據及既定程序去處理。」

而家根本唔係條法例有問題，而係想行使呢條法例嘅機構有問題
講到尾就係唔撚信你中共嘅所作所為
過去呢廿年中共做嘅一切令香港人對你失去信心

試下條法例適用地區將中華人民共和國刪走丫
我保證少好撚多人反對

衰十一唔會移交 湯渣可以支持啦

11少 不嬲都支持政府

放生11哥

香港係咪變戀童癖天堂?

公義？

十一哥放心晒

唔會撤回㗎喇，就算改到條條例有等於冇都會照過，因為共產黨班大陸佬最重面子，佢地唔會畀落左死命令嘅事唔通過發生

咩叫衰十一！

其實喺香港審會唔會好d

呢個根本都唔係讓步反而比支那變態佬可以喱埋喺香港通過咗香港即刻變成色情逃犯天堂

因為香港有權審

java

發展到而家，顧全中央面子為緊，咩都可以答應